有冇試過係街問人拎電話？

如題，被人拒絕咗仲會唔會再去果頭睇下會唔會再撞返佢？

連第一步都唔想俾你行, 照下鏡知咩料, 撞番都無意思

你再問我都唔會俾你88

我諗人地拒絕咗你嘅話 佢會驚左你 唔會想撞到你

唔記得利申係絲
前排喺街俾人拎電話，果下遊緊魂，冇俾到，後尾唸翻有啲後悔

88你條尾

點解後悔
好靚仔咩？

幾合眼緣，唔知會唔會再撞到